仆街，隔離屋搬撚左十幾條強國撚來，大中細蝗都有，有乜要注意？

間屋好撚細，十鳩幾條蝗點住？

水貨倉

公屋，私樓？

邊區

唔會掛，有好多小蝗係度。

私樓黎。

葵青區

鎖好門窗

著左佢地會走，我就日日著住啦

小心惹到啲蝨

D小蝗真係好撚嘈

扮痴線佬嚇鳩佢地

我最驚呢樣，班仆街咁撚多人出入，，，

屌，我同層都有，兩個月前搬黎，嘈撚到仆街，朝朝7點都教女係咁鬧，個細路又樣衰

唔知點算

過幾日返鄉下架啦

班蝗係強國日日畀共產黨嚇左咁多年都唔驚，驚你d港豬？

用蝗語鬧？

搵屋搬啦

CHECK下佢有無呃福利，適時篤魁

我覺得佢地幾家人係黎香港玩但又唔住酒店，幾十人住係一間屋仔

屌你，我是原居民呀

張靈甫在死前有遺書：「十餘萬之蝗蟲向我猛撲，今日戰況更趨惡化，彈盡援絕，水糧俱無。我與仁傑決戰至最後一彈，飲訣成仁，上報國家與領袖，下答人民與部屬。老父來京未見，痛極！望善待之。幼子望養育之。玉玲吾妻，今永訣矣！ 靈甫絕筆 五月十六日 孟良崮」

做報警撚，日日到房署投訴，經過門口就大聲屌

係廚房拎把刀係佢地面前揮動一下

屌佢老母，靈甫兄都是畀強國撚剎死架

私樓黎

買殺蟲水

post this:

屌你宇宙大爆炸，蝗蟲剎撚到埋身，今次避無可避。

係

有冇索女？

聽到都頭痛呀屌你

大媽樣睇見都想嘔

佢地仲癲過你呀,搬走算啦

搬去邊無蝗架？

私樓

買aa膠

做返幅acoustic場擋吓先啦

做乜鳩？

我隔離屋條mk仔娶撚左條大陸妹之後又係咁
日撚日嘈醒我 已經屌過佢地成家幾次都勁撚嘈

唔好買外賣

大聲播鹹片

日日扑野發出的聲音？

原居民
咁仲洗教？你都幾廢

Google下真係咁難咩

咪撚玩啦，我大敵當前呀屌你

震樓神器

人地完全感覺唔到你嘅存在，
你就日思夜想仲當佢地敵人；
諗深一層樓主真係有啲可悲

叫佢地煮狗肉畀你食,然後報驚

你地d蝗日日對撚住自己同類梗係無感覺啦，係香港人對撚住d蝗都會癲啦屌你。

那有狗

日日打開隻門 每日朝早九點至夜晚十點 不停輪流播放台灣國歌 最重要就係當佢地經過你門口既時候
故意比佢地見到你發傻﹙拎住兩把菜刀亂舞 不停講 天滅中共 還我中華﹚如果想效果更好就買兩張大相貼門口 一張孫中山 另一張鄧生 鄧生果張要加啲茄汁
如果可以的話 準備青天白日滿地紅旗 當佢地無視 入晒屋的話 一聽到蝗語既時候 樓主反應就要快 不停狂笑同搖鐵閘打牆 如果咁都冇用再問我

間屋係咪間咗劏房， 留意下佢哋出入有冇成日拖喼

巴打記得鎖好鐵閘再鎖好木門，窗就關實上鎖咁

屌 同問 蝗蟲當條走廊好似啲大陸圍村咁
日日朝早開門同對面個戶傾計（都係蝗）
佢地個孫成日上去佢屋企 日撚日開住道門鳩叫 啲大蝗講野又大聲 最撚過份係到踩單車打羽毛球 屌你老母
利申：公屋

那有蝗唔拖喼架？

多謝提點，我就飛，好撚驚

D蝗面對面講野都要好撚大聲咁叫出來，痴撚線

屌佢老母 你攞綜

屌佢老母 你攞綜援唔洗做啫 都唔撚洗日日嘈撚住晒呀

小心床蝨 好易中招

留名學野
如果蝗住公屋 咩情況可以report到佢地比房署通知搬走

叫石油氣,外賣,日日舉報,夜晚撳門鐘,播heavy metal

留名學野。

每日出門前係走廊噴殺蟲水

認真我到都有同層幾戶蝗搬左入黎，佢地好似唔駛做（應該咬老綜），半夜都出出入入大聲講野鬧仔嘈住哂

好似佢咁

毒鳩埋自己

有冇十幾條蝗塞係間屋？

#

放d小強俾佢養

有冇留意蝗婦，38歲成個60歲咁款

日日大聲播歌嘈下佢

蝗係唔怕嘈架。

蝗 天生愛嘈

鍾唔意聽核突支那style

蝗 天生愛亂。

good song.

樓主屋企會變成:

十字架,班蝗最驚穌仔

放臭彈

扮傻佬啦

屌你做乜鳩貼相，見撚到呢班野今晚唔撚洗食飯啦。

我隔離幾個月前搬入黎
成日都有d細路係度
又有d強國口音既出出入入
黎左幾個月 我都仲未認到任何一個
岩岩先見2個人 一人抽住一個熱水壺 都唔知係唔你分貨

班柒頭係香港租一個單位，但係就成條村落㴝輪流住，真係好撚煩。

買「香港獨立」揮春貼門口

屌 真係好慘，有冇辦法趕走佢地

我港九新界都住過，大中細蝗可謂見怪怪
依家左右單位都係蝗
大(就死嗰d): 一般都ok la
中: 好仆街，但可以由依到入手,(懶friendly熟咗建議佢地靜D,直接投訴-軟至硬,管理處投訴，大9佢，報警(最無用)
小:可以慢慢等佢跑來跑去綫9佢

環境影響，大中小都好lun污x，自己小心蛇蟲鼠蟻入你屋

住用處所或公眾地方發出的噪音，包括源自住用處所內的電視機、冷氣機或狗隻等的噪音，以及源自公眾地方的收音機、小販或揚聲器等的噪音。這類噪音統稱為鄰舍噪音。

以下圖片為住宅樓宇及公眾地方發出噪音的例子：
第4及5條的規定均由1989年11月1日開始生效。

條例第4條為一般規定，用以管制在晚上十一時至翌日上午七時，或在公眾假期發出而屬這類性質的擾人噪音。

巴打岩唔岩用

公屋拍片加分貝器就可以趕走佢地, 私樓就唯有搬.

搬去邊都有蝗架啦。

屌你，班仆街好dirty.

私樓有嘈音可以11點後打去最近報案室報警，加多兩錢肉緊吹大d是常識吧，見到咁多蝗應該會循例查晒全屋身分證，私了就淘寶買個共振喇叭播大陸av heavy metal反cap佢，建議你旅行返黎先搞佢地

其實真係無乜計,你真係黑仔
如果唔係十幾隻蝗都仲可以有d計(揾小蝗出氣,見到小蝗出大厦就bang9度門, etc...日子有功佢地都搬)

報海關分分鐘有黑工

講還講，咪撚貼蝗相。

傳說中根據聖經記載每個人返屋企都要用鎖匙開門

創世紀第幾日用鎖匙開門

2月30

傳說中西藏既真經記載，果日係無任何用開門既記錄

報警啦

舊約出埃及記第日出蝗災？

黑警會拉我

AA膠 門鎖
提提你唔好做犯法野

肚餓叫外賣

禾是巧市民來